我隻貓吞左我個dom

搵晒成間屋都冇
得返個dom最底果個橡筋圈
幾耐先會痾返出黎

會唔會卡住條腸

香港人獸交犯法

你係咪虐待你隻貓 dom都吞 應該係餓比cl咗s
我要報警

隻貓有左

掉係垃圾桶俾佢執左

晏就食飯佢跳上枱咪困佢係主人房
食完飯放佢出黎就唔見左個dom

多蛋白質

異種7

吞拿魚味 dom dom ?

btw 個 dom dom 係用過定未用過架 ?

用過
我老婆打左個結掉左係個冇蓋既垃圾桶

你個名…

屌，講真架

驚你就帶佢睇醫生啦

好撚核突
明知d 貓百厭，都唔蓋好垃圾桶

不嬲唔會
第一次

醫生話x光唔會照到，因為latex同 d soft tissue差唔多密度唔會顯現
要睇下佢有冇嘔/痾返出黎

打j都用dom咁唔環保

罰你老婆食埋一份

邊隻食左呢

吞埋精？

原來黑白貓食左

笑左

好彩冇事